This tests rowIndex, in particular in cases where the table sections are in different orders.

A: This table has the header and footer before the body ("normal" order).

table A, header	rowIndex = 0
table A, footer	rowIndex = 2
table A, body	rowIndex = 1
B: This table has the footer before the body and both before the header.

table B, footer	rowIndex = 2
table B, body	rowIndex = 1
table B, header	rowIndex = 0
C: This table has two footers before two bodies before two heads.

table C, footer A row A	rowIndex = 8
table C, footer A row B	rowIndex = 9
table C, footer B row A	rowIndex = 10
table C, footer B row B	rowIndex = 11
table C, body A row A	rowIndex = 4
table C, body A row B	rowIndex = 5
table C, body B row A	rowIndex = 6
table C, body B row B	rowIndex = 7
table C, header A row A	rowIndex = 0
table C, header A row B	rowIndex = 1
table C, header B row A	rowIndex = 2
table C, header B row B	rowIndex = 3
D: This table has a head, foot, body, direct row children, and an extra foot.

table D, footer row A	rowIndex = 6
table D, footer row B	rowIndex = 7
table D, body row A	rowIndex = 2
table D, body row B	rowIndex = 3
table D, direct row A	rowIndex = 4
table D, header A row A	rowIndex = 0
table D, header A row B	rowIndex = 1
table D, footer B row A	rowIndex = 8
table D, footer B row B	rowIndex = 9
table D, direct row B	rowIndex = 5
E: This table only has a direct row child, added dynamically.

table E, direct row A	rowIndex = 0
